北韓巡邏艇開火！ 10中國漁船越界捕魚至少3死

北韓巡邏艇開火！ 10中國漁船越界捕魚至少3死 - 國際 - 自由時報電子報

今次Well done 北韓

強烈譴責

奇股相當

拉咩野
唔想支共無面？

拉得好快

連北泡都當你契弟

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

射幾支核彈 打柒金仔

我需要多D呢D正能量

中共好絕望
金仔都反枱

日本只是百年敵人
中國才是千年宿敵

犯我中華者 雖遠必誅

韭菜唔係自己割就係比人割

支那和北韓無報喎

推

二話不說，直接開炮

勢均力敵

Fake news

無報所以日日歲月靜好

咁多個國家得北韓會射爆 之前日本菲律賓厄瓜多爾都由得支那濫捕

呢段新聞來源係一個脫北者既農場文黎

你好勁
有內幕消息？

契哥契弟都搞虫國，點搞呀

咁負面既新聞主流會報

唔用腦下下信埋d農場文自high
南韓官方無報
成遍野既來源係一個脫北者既農場文

咁你咪自high下 打下j lo
Ff埋金仔揮軍中共呀

你咪幫中共含囉

人地出兵你都知

金與正真係好勁

有埋link都話fake
唔比人講？

我叫你ff on9仔

你都on9你咪開緊post講緊lo
幾時唔比你講
我係笑柒你咁無腦信fake news咋麻
如果係咁大動作
南韓點會唔報呀
不過你又會話因為南韓奶共

幫中共含左未

信你就傻

原本有share 脫北者既第一手link
都del埋

6師弟都歸位了

金仔封關好澈底

你點知果度係第一手

睇住你地炒車真係過癮

旗鼓相當 勢均力敵
用魚船 去撞 炮彈

你當時係現場

咁你當時又係現場？

你點影的

推 所羅門：白衣人向警察salute 顯示他收警察order施襲。 - 分享自 LIHKG 討論區

果3隻支那賤畜應該頂多得medium rare，未到well done

北韓好多黑市交易都係靠中國漁船
今次應該係傾好做場show比人睇
“我地無同中國船漁暗啞底交易”
個幾個漁民只係唔好彩
只能夠說 你唔出現係個到咪無事lo

有吉屎

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

簽左，推

張相好以係印尼新聞 , 熟口熟面

10隻船死得3個咁少

北韓呢d做實事 skip晒咩遣責乜乜77

轟
轟
銀牙
轟牙

金仔準備投美, 洗美金, 得閒過美國去侵侵的酒店渡假, 不知幾爽....

TUI

又話咩打 陪 欺 妄想

good friend may become enemy !

Good news

講左
邊個打我
我就打香港

支那只識搵香港人出氣

比人制裁，好嬲好嬲

條友五毛嚟㗎，真心膠五毛

炮仗塞屎眼仲過癮呀臭閪蚑那賤蛆

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數